/* ==============================多语言============(韩国语)=======================*/


/* 文本规范(重要,请参照规范修改和添加):*/
/* 1.不可出现中文标点符号 */
/* 2.注释中务必添加对应检索编号 */
/* 3.每个键值务必空一行以方便查找 */
/* 4.每条注释要有相应中文说明 */
/* 5.添加多语言新键值时请放入相应的分类以利于查找检索 */
/* 6.语法尽量使用被动语态和祈使句 */


/* ==============================时间相关01==========================================*/
"Master" = "大拇指助手-韩语";
/*01-01 January 一月 */
"January" = "1월";

/*01-02 February 二月 */
"February" = "2월";

/*01-03 March 三月*/
"March" = "3월";

/*01-04 April 四月*/
"April" = "4월";

/*01-05 May 五月*/
"May" = "5월";

/*01-06 June 六月*/
"June" = "6월";

/*01-07 July 七月*/
"July" = "7월";

/*01-08 August 八月*/
"August" = "8월";

/*01-09 September 九月*/
"September" = "9월";

/*01-10 October 十月*/
"October" = "10월";

/*01-11 November 十一月 */
"November" = "11월";

/*01-12 December 十二月 */
"December" = "12월";


/* ========================================== */

/*01-13 Monday 周一*/
"Monday" = "월요일";

/*01-14 Tuesday 周二 */
"Tuesday" = "화요일";

/*01-15 Wednesday 周三*/
"Wednesday" = "수요일";

/*01-16 Thursday 周四*/
"Thursday" = "목요일";

/*01-17 Friday 周五 */
"Friday" = "금요일";

/*01-18 Saturday 周六 */
"Saturday" = "토요일";

/*01-19 Sunday 周日 */
"Sunday" = "일요일";

/*01-20  Sun. 周日缩写,要红色 */
"Sun" = "일";

/*01-21  Mon. 周一缩写 */
"Mon" = "월";

/*01-22 Tues. 周二缩写 */
"Tues" = "화";

/*01-23  Wed. 周三缩写 */
"Wed" = "수";

/*01-24  Thurs. 周四缩写 */
"Thurs" = "목";

/*01-25   Fri. 周五缩写 */
"Fri" = "금";

/*01-26   Sat. 周六缩写,要红色 */
"Sat" = "토";


/* ===================================================================================*/
/* =====================================密码相关提示02================================*/

/*02-01 Your diary is password protected. 日记已经设置密码保护 */
"Your diary is password protected." = "비밀 번호가 성공적으로 설정!";

/*02-02 Error 错误或出错了*/
"Error" = "틀렸습니다";

/*02-03 The password you entered is incorrect. Please try again.输入的密码不正确,请重试 */
"The password you entered is incorrect. Please try again." = "비밀번호 입력이 틀렸습니다.다시 입력하십시오!";

/*02-04 Please set a password firstly.请先设置密码 */
"Please set a password firstly." = "아직 비밀번호를 설치하지 않았습니다.먼저 비밀번호를 설치하시오!";

/*02-05 Successfully 成功 */
"Successfully" = "성공!";

/*02-06 Your password updated successfully! 修改密码成功 */
"Your password updated successfully!" = "비밀번호 수정 완료.";

/*02-07 Your password has been canceled.密码已经取消 */
"Your password has been canceled." = "비밀번호 취소 완료.";

/*02-08 You have set a password. 你已经设置过密码了*/
"You have set a password." = "비밀 번호가 설정되었습니다.";

/*02-09 The passwords you typed do not match, please try again.两次密码输入不一致,请重试 */
"The passwords you typed do not match, please try again." = "입력한 비밀번호가 일치하지않습니다.다시 입력하시오.";

/*02-10 The password should less than ten characters, please try again. 密码应该在10个字符以内,请重试 */
"The password should less than ten characters, please try again." = "비밀 번호는 10자를 초과할 수 없습니다.";

/*02-11 Please input the password. 请输入密码 */
"Please input the password." = "비밀번호를 입력하시오!";

/*02-13 The answer you entered is incorrect, please try again.输入的提示问题答案不对,请重试 */
"The answer you entered is incorrect, please try again." = "입력한 답변이 틀립니다.다시 입력하시오!";

/*====================================================================================*/
/* =====================================邮件备份界面提示03============================*/


/*03-01 Are you sure you want to delete all diaries and pictures (not include quick memo)? 批量删除日记吗？ */
"Are you sure you want to delete all diaries and pictures (not include quick memo)?" = "지정된 날짜 범위 모든 일기를 지우시겠습니까 ?";

/*03-02 Congratulations 恭喜 */
"Congratulations" = "축하드립니다!";

/*03-03 You have deleted diaries successfully. 日记已经被删除 */
"You have deleted diaries successfully." = "대량 삭제 성공!";

/*03-04 Please set your mail account of the device firstly.请先设置你的邮箱账号 */
"Please set your mail account of the device firstly." = "당신의 이메일 주소를 설치하세요.";

/*03-05 Backup your diaries successfully. 备份成功 */
"Backup your diaries successfully." = "백업 완료!";


/* =============================================================================================*/
/* =============(导入和导出)==============WIFI备份界面提示04=======（iTune Sharing接着编）======*/


/*04-01 Wifi not found. Please check Wifi connection. 没有发现WiFi，请检查WiFi连接 */
"Wifi not found. Please check Wifi connection." = "WiFi를 찾지 못했음.네트워크 연결이 작동하는지 확인!";

/*04-02 Make sure that the computer has been connected to the same local network with your device.确保WiFi和电脑在一个局域网 */
"Make sure that the computer has been connected to the same local network with your device." = "당신의 설비와 컴퓨터가 같은 네트워크에 연결되었는지 확인하세요.";

/*04-03 Loading,please wait 加载中，请稍候  */
"Loading,please wait"="로딩중…잠시만 기다려 주십시오";

韩语
/*04-04 WiFi txt wifi提示*/
"wifi txt"="컴퓨터의 웹브라우저를 통해 아래의 웹주소로 접속한 후 백업 파일을 컴퓨터의 하드드라이브에 다운로드하세요.";


/* =========================================================================================*/
/* ===============（同步）=================GoogleDoc界面提示05(以后Evernote,Dropbox接着编号)*/

/*05-01 Files including images could not be exported because the file exceeds the 500KB limit of Google Documents.（这个有问题，google限制单个文件，代码有无问题） */
"Files including images could not be exported because the file exceeds the 500KB limit of Google Documents." = "문서가 네트워크 서버 한도 초과, 너무 큽니다!";

/*05-02 Sorry 抱歉*/
"Sorry" = "죄송합니다";

/*05-03 Failed to connect to the Google Docs service.\nPlease check your WiFi/3G.连接Google Docs失败，请检查WiFi/3G连接(可复用)*/
"Failed to connect to the Google Docs service.\nPlease check your WiFi/3G." = "연결이 실패하여 와이파이 또는 3G 연결을 확인!";

/*05-04 Your diaries have been successfully exported.日记被成功导出 */
"Your diaries have been successfully exported." = "네 일기장이 성공적으로 수출되었습니다!";

/*05-05 There are no records in this period. 此期间无日记数据 */
"There are no records in this period." = "해당 날자내의 일기 기록을 찾을수 없습니다.";

/*05-06 Please enter your Google account and password firstly. 请先输入用户名和密码(可复用) */
"Please enter your Google account and password firstly." = "먼저 어카운트를 입력하십시오！";

/*05-07 The passwrods you typed do not match,please check your ID and password. 密码和用户名不匹配 */
"The password you typed does not match,please check your ID and password." = "비밀번호가 일치하지않습니다.아이디와 비밀번호를 다시 확인하세요!";

/*05-08 Please sign in your Google account firstly. 登录您的账号(可复用于Google/Evernote/Dropbox)*/
"Please sign in your Google account firstly." = "먼저 계정 이름과 암호 로그인 하십시오!";

/*05-09 Google docs text提示*/
"Google text"="Google Docs와 동기화 및 전송을 하려면 Google 계정이 필요합니다. Google Docs는 온라인에 데이터를 안전하게 저장할 수 있는 웹서비스로.";


/* ==================================================================================*/
/* =================================日历界面提示06=====(大风铃以后检索提示接着编)====*/


/*06-01 Please choose a date to add note. 请选择添加笔记的日期 */
"Please choose a date to add note." = "먼저 날짜를 선택한 다음 각서를 작성!";

/*06-02 Are you sure you want to delete this note? 删除当前笔记 */
"Are you sure you want to delete this note?" = "이 메모를 삭제하시겠습니까?";




/* =================================================================================*/
/* =====================================日记界面提示07==============================*/

/*07-01 Are you sure you want to delete this diary? 删除这篇日记吗？*/
"Are you sure you want to delete this diary?" = "지금의 일기를 삭제하시겠습니까?";

/*07-02 You have deleted the diary successfully.日记已经被成功删除 */
"You have deleted the diary successfully." = "삭제 완료.";

/*07-03 Your microphone isn't available. 没有检测到麦克风 */
"Your microphone isn't available." = "녹음기를 사용할수 없습니다.마이크로폰을 설치하여 주십시오!";

/*07-04 we should only contain six images 每篇日记最多插入6张图片 */
"The diary only can contain six images!" = "단편일기는 최대 6장의 포토를 삽입할수 있습니다!";

/*07-05 Are you sure you want to delete the recording? 删除语音备忘录吗? */
"Are you sure you want to delete the recording?" = "당신이 음성 메모를 삭제하시겠습니까?";

/*07-06 You have deleted the recording successfully.语音备忘录删除成功 */
"You have deleted the recording successfully." = "음성 메모가 삭제되었습니다!";

/*07-07  Remove this picture? 删除这张图片吗? */
"Are you sure you want to delete this photo?" = "이 사진을 삭제하시겠습니까?";




/* =================================================================================*/
/* ===================================花房提示08====================================*/


/*08-01 You have moved this flower to greenhouse. 花已经被移植到温室 */
"You have moved this flower to greenhouse." = "꽃을 이미 온실로 이동하였습니다.";

/*08-02 Flowers will be abandoned.放弃这盆花么? */
"Flowers will be abandoned" = "이 꽃을 버려야 여부?";

/*08-03 Recommend to friends then get more seeds  推荐给朋友就可以获得更多种子 */
"Recommend to friends then get more seeds" = "Windbell-Diary를 친구들에게 추천하시면 더 많은 씨앗을 얻을수 있습니다!";

/*08-04 Please come back to take care your flower after 1hr. 一小时后再来照看您的花 */
"Please come back to take care your flower after 1hr." = "1시간이후 다시 오셔서 꽃을 가꾸시기 바랍니다.";

/*08-05 Your flower has grown up. 花都开好了 */
"Your flower has grown up." = "꽃이 이미 성장했습니다!";

/*08-06 Save to Photo Ablums 存入相册 */
"Save to Photo Ablums" = "포토함에 저장.";


/* ==================================================================================*/
/* ==========(Review)===============周末评论提示09===================================*/

/*09-01 Review 写评论 */
"Review"="감정과 경험";

/*09-02 What do you think about Windbell-Diary? Your idea is important to us. 风铃日记怎么样啊，给个评论吧，亲*/
"What do you think about Windbell-Diary? Your idea is important to us."="Windbell Diary 에 대해 평가하여 주십시오. 당신의 소중한 의견이 저희한테 큰 힘이 됩니다!";

/*09-03 No thanks改为“以后再说”*/
"No thanks"="잠시후에 다시 보기";

/*09-04 Rate 打星 (按钮)*/
"Rate"="할말이있다";

/* ===================================================================================*/
/* ==================================PLUS版用提示10===================================*/


/*10-01 Update to full version? 升级到正式版 */
"Update to Full Version?"="업그레이드 하시겠습니까?";

/*10-02 You've reached the maximum number of diaries allowed in Trial version.达到了试用版本的最高篇数限制 */
"You've reached the maximum number of diaries allowed in Trial version."="정식 버전으로 업그레 이드, 일기 기사 한도 리프트 것이다!";

/*10-03 Update to full version 购买完整版本 */
"Update to Full Version"="풀 버전";

/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */

/* ===================================================================================*/
/* ===================================公用提示11======================================*/

/*11-00 Info 提示 */
"Info" = "알림";

/*11-01 Alert 注意 */
"Alert" = "주의";

/*11-02 Warning 警告 */
"Warning" = "경고";

/*11-03 Ok 好 */
"Ok" = "확인";

/*11-04 Now 现在 */
"Now" = "바로";

/*11-05 Cancel 取消 */
"Cancel" = "아니오";

/*11-06 Confirm 确认 */
"Confirm" = "확인";

/*11-07 Successfully Saved 成功保存 */
"Successfully Saved" = "성공 저장!";



/* ====================================================================================*/
/* ===================================IAP提示12========================================*/

/*12-01 No Connection 没有网络连接 */
"No Connection"="연결 실패!";

/*12-02 Please check the internet connection 检查您的网络连接 */
"Please check the internet connection !"="네트워크 설정을 확인하십시오!";

/* ===================================================================================*/
/* ===================================画笔和手写界面13================================*/

/*13-01 Save image successfully! 绘画已经保存 */
"Save image successfully!"="당신은 사진이 저장되었습니다 들라!";

/*13-02 Abandon this drawing 放弃这张绘画 */
"Abandon this drawing?"="이제 그림을 포기해?";

/* ===================================================================================*/
/* ==========(地图与定位)==================GoogleMap界面14============================*/

/* 14-01 Map and address have been saved 地图和位置已经保存 */
"Map and address have been saved!"="성공적으로 저장지도 및 위치!";

/* 14-02 Cannot obtain address 无法获取你的地址 */
"Cannot obtain address."="주소 정보를 얻을 수 없습니다!";


/* ===================================================================================*/
/* ==========(提醒和闹铃)==================布谷钟提醒界面15===========================*/

/* 15-01 Time 闹铃时间 */
"Time" = "시간";

/* 15-02 Title 闹铃标题 */
"Title" = "제목";


/* ========================================END========================================*/





/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 备用缺失辅助线1 */

/* ========================================== 备用分割辅助线2 */